spotify無左歌詞可以點搞?

舊年岩岩開始用仲有歌詞,但around 5 月就無左,之後一直等佢更新結果都係咩都無
有咩好過spotify既可以介紹下?聽英文歌多,佢daily mix 好方便,成日搵到新歌黎聽